全港最大的討論區重新上線啦

終於上到

上得番連登好感動

連登不死

你咁樣係唔會令我驚㗎

天滅中共

連仔

嚇到仆街

連仔好波

連仔好野！多謝連仔！

辛苦連仔

下午好可能再有另一波攻擊，小心

中国的it狗仍需努力